v1.0.6 beta 27 2016/10/28
修改 ios8系统固件升级bug
替换 countly服务地址

v1.0.6 beta 26 2016/10/27
修改 ios10设备重命名无法输入四个汉字问题
兼容 ios8系统固件升级
修改 ios10点击重命名后点击分享崩溃

v1.0.6 beta 25 2016/10/24
修改 自动重连及速率
兼容 ios10系统版本（固件升级、分享）
修改 相关已知bug

v1.0.5 beta 24 2016/10/10
替换 引导页图片
修改 健康生活为忻风商城
添加 网页跳浏览器，及自动获取标题

v1.0.4 beta 24 2016/09/08
替换 引导页图片
修改 首页面固件升级无网时可以点击
修改 分享统计数据到朋友显示图标

v1.0.3 beta 23 2016/09/07
替换 首页电量图片
替换 滤芯更换图片
替换 强制升级固件版本到32
修改 连接中点击崩溃
替换 滤棉为滤芯

v1.0.3 beta 22 2016/08/30
修改 相关已知bug

v1.0.3 beta 21 2016/08/27
添加 强制升级
修改 意外断开连接
修改 相关已知bug

v1.0.3 beta 20 2016/08/18
修改 相关已知bug

v1.0.2 beta 19 2016/08/05
修改 相关已知bug
添加 测试环境与正式环境转换

v1.0.2 beta 18 2016/08/01
修改 相关已知bug

v1.0.2 beta 17 2016/07/28
修改 相关已知bug

v1.0.2 beta 16 2016/07/21
修改 相关已知bug

v1.0.2 beta 15 2016/07/19
添加 统计分享页面
修改 固件更新页面

v1.0.2 beta 14 2016/07/05
添加 引导界面动画
修改 滤芯过滤量调整
添加 友盟统计
添加 新浪微博分享
修改 微调界面样式


v1.0.1 beta 13 2016/04/04
修改 微调界面样式
修改 广告页异步加载


v1.0.1 beta 12 2016/04/13
添加 网络请求超时
修改 web view 回退bug
修改 滤心使用时长变为55小时
修改 loading back bug
升级 react native 框架到 v0.22.2 

v1.0 beta 11 2016/04/11
添加 网络请求loading
添加 webwiew加载条
添加 滤棉不在位状态
修改 滤棉过24小时显示样式


v1.0 beta 10
修改 验证码获取5次后无提醒
修改 修改密码手机号不存在无提醒


v1.0 beta 9 2016/03/29
修改 天气预报接口
修改 加载页面图片文字
修改 应用图标


v1.0 beta 8 2016/03/28
修改 多个设备连接，关闭任意设备时选择设备栏显示不正确
修改 手动关闭蓝牙客户端选择待机主界面转速圈变亮
修改 固件升级时百分比错位

v1.0 beta 7 2016/03/25
添加 短信超过四条的提示
添加 登出二次确认
修改 固件升级时先显示最新版本再显示可升级
修改 固件升级之后设备自动连接，界面显示未连接
修改 不同入口进入我的设备界面title显示不一致
修改 网络不通时进入位置不提示
修改 无网首次进入app恢复网络天气不能自动获取
修改 连接多个设备滤芯页选择任意设备没有固定选择该设备
修改 固件升级崩溃问题


v1.0 beta 6 2016/3/23
修改 无网络连接崩溃问题
修改 取消配对崩溃
修改 界面调整完善
修改 无网络时验证码倒计时存在问题
修改 防伪码提交按钮上提问题
修改 软件电量颜色显示不统一
修改 滤芯更换页面显示不全
修改 点击用户协议无响应

v1.0 beta 5
修改 无网络连接崩溃问题
修改 连接一个无法联网的wifi程序无法启动
修改 增加自动连接
修改 后台崩溃时程序崩溃问题
修改 设备重命名
修改 界面间逻辑混乱
修改 界面调整完善
修改 分享及部分页面的接口
修改 客户端关机、待机切换混乱问题
修改 主界面数据更新问题
修改 固件升级失败问题
本版本已知问题：
1.程序退出后无法自动重连
2.连接两个设备调节风速存在崩溃问题
3.更换界面图片显示不全（设计图未出）
4.购买界面、健康生活、优惠活动界面（链接）原型图设计中
5.设备防伪查询端口未放开


v1.0 beta 3  v1.0 beta 4  
添加 个人中心相关页面（登录、注册、找回密码）
添加 设备充电中状态
添加 出风量显示
修改 风量反应慢问题
修改 设备断开崩溃问题
修改 设备直接通信协议


v1.0 beta 2   2016.3.5
添加 固件升级
添加 设备查找
添加 设备重命名
修改 主界面微调


v1.0 beta 1   2016.1.29
版本目标
能够对设备进行基本操作
界面显示正常

实现功能
蓝牙基本功能实现
多设备支持
设备自动连接
天气预报
反馈
当前位置

已知问题
系统蓝牙关闭状态未处理
升级提示未做跳转市场
搜索时未过滤其它设备